12點後PC33005樊甘星 樊蛇話事

屯門青山警署軍裝巡邏小隊33005樊甘星

恐嚇市民 佢最叻 屌那星 樊甘星

屯門青山警署軍裝巡邏小隊PC33005樊甘星

屯門青山警署軍裝巡邏小隊33005樊甘星

有冇故仔聽

未有 等大家提供 表掦樊蛇

p.12 354